ExeStack: 
(Type Ref(int) v;(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
Type Ref(int) v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
Type Ref(int) v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
HeapAllocStmt{varName='v', expression=20}
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
HeapAllocStmt{varName='v', expression=20}
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
Type Ref(Ref(int)) a
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
Type Ref(Ref(int)) a
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=v}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=v}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
HeapAllocStmt{varName='v', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
HeapAllocStmt{varName='v', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=3, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=3, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=3, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) v;(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
Type Ref(int) v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
Type Ref(int) v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
HeapAllocStmt{varName='v', expression=20}
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
HeapAllocStmt{varName='v', expression=20}
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
Type Ref(Ref(int)) a
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
Type Ref(Ref(int)) a
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=v}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=v}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
HeapAllocStmt{varName='v', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
HeapAllocStmt{varName='v', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) v;(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
Type Ref(int) v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
Type Ref(int) v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
HeapAllocStmt{varName='v', expression=20}
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
HeapAllocStmt{varName='v', expression=20}
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
Type Ref(Ref(int)) a
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
Type Ref(Ref(int)) a
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=v}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=v}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
HeapAllocStmt{varName='v', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
HeapAllocStmt{varName='v', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=3, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=3, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=3, locationType=int}
Out: 20

FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) v;(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
Type Ref(int) v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
Type Ref(int) v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
HeapAllocStmt{varName='v', expression=20}
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
HeapAllocStmt{varName='v', expression=20}
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
Type Ref(Ref(int)) a
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
Type Ref(Ref(int)) a
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=v}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=v}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
HeapAllocStmt{varName='v', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
HeapAllocStmt{varName='v', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=3, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=3, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=3, locationType=int}
Out: 20

FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) v;(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
Type Ref(int) v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
Type Ref(int) v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=20};(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
HeapAllocStmt{varName='v', expression=20}
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
HeapAllocStmt{varName='v', expression=20}
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(Ref(int)) a;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))))
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
Type Ref(Ref(int)) a
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
Type Ref(Ref(int)) a
SymTable: 
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=v};(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=v}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=v}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='v', expression=30};print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
HeapAllocStmt{varName='v', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
HeapAllocStmt{varName='v', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=3, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=3, locationType=int}
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=2, locationType=Ref(int)}
Key: v, Value:RefValue{address=3, locationType=int}
Out: 20

FileTable: 

