ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
(print(v);print(a))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
(print(v);print(a))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
print(v)
print(a)
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
print(v)
print(a)
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
print(v)
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
print(v)
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
v=32
(print(v);print(a))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
v=32
(print(v);print(a))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
v=32
print(v)
print(a)
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
v=32
print(v)
print(a)
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
v=32
print(v)
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
v=32
print(v)
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
v=32
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
v=32
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
(print(v);print(a))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
(print(v);print(a))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
print(v)
print(a)
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
print(v)
print(a)
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
print(v)
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
print(v)
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
v=10
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
v=32
(print(v);print(a))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
Type Ref(int) a
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
v=32
(print(v);print(a))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
v=32
print(v)
print(a)
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
Type int v
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
v=32
print(v)
print(a)
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
v=32
print(v)
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
v=32
print(v)
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
v=32
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
v=32
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 
ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
32

FileTable: 

ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30
32

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30
32

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30
32
30

FileTable: 

ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30
32

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30
32

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30
32
30

FileTable: 

ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30
32

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30
32

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30
32
30

FileTable: 

ExeStack: 
(Type int v;(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))))
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
Type int v
SymTable: 
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(Type Ref(int) a;(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))))
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
Type Ref(int) a
SymTable: 
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=10;(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
v=10
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:0
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapAllocStmt{varName='a', expression=22};(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
HeapAllocStmt{varName='a', expression=22}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=0, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))));(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
fork((HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a)))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(HeapWriteStmt{varName='a', expression=30};(v=32;(print(v);print(a))))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
HeapWriteStmt{varName='a', expression=30}
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 
FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
(v=32;(print(v);print(a)))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
v=32
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:10
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
(print(v);print(a))
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
print(v)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30
32

FileTable: 

ExeStack: 
print(a)
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30
32

FileTable: 

ExeStack: 
SymTable: 
Key: a, Value:RefValue{address=1, locationType=int}
Key: v, Value:32
Out: 10
30
32
30

FileTable: 

